авл постумия альбин луск википедия
авл постумия альбин луск
материал википедия свободный энциклопедия
перейти навигация
перейти поиск
термин существовать значение авл постумия альбин
авл постумия альбин лусклат
курульный эдил римский республика
год
претор римский республика
год
консул римский республика
год
легат
год
цензор римский республика
год
децемвир совершение священнодействие
год
рождение
век древний рим
смерть
год неизвестный
род
постумия
отец
авл постумия альбин
мать
неизвестный
супруг
неизвестный
ребенок
авл постумия альбин
авл постумия альбин луск лат римский военачальник политический деятель патрицианский род постумиев консул год цензор год
содержание
происхождение
биография
потомок
примечание
источник литература
источник
литература
ссылки
происхождение править править код
авл постумия принадлежать знатный патрицианский род рим упоминаться источник начинать первый десятилетие римский республика капитолийский фаста сообщать отец дед авл постумия носить преномен предположительно авл дед это консул год авл постумия альбин младший брат авл внук спурия постумия альбин павлуть луция постумия альбин консул год соответственно спурий постумия альбин консул год приходиться авл двоюродный брат
помимо когномен альбин авл постумия носить личный прозвище луск кривая это прозвище фигурировать тит ливия
биография править править код
первый упоминание авль постумия относиться предположительно год начало война антиох этолиец согласно ливия некто авл постумия управлять остров кефалление направить помощь легат гней октавий воинский отряд несколько корабль это военачальник антиковед идентифицировать альбина луска предположительно пройти весь антиохов война окончание год авл постумия совместно публий корнелий цетег занимать должность курульный эдил известный время римский игра год мачта цирк упасть изваяние богиня поллентий это счесть дурной предзнаменование поэтому игра продлить день вместо поверженный статуя поставить новый
следующий год благодаря содействие свой кузен спурия постумия руководить качество консул выбор магистрат авл постумия избрать претор коллега стать публий корнелий цетег сородич луция постумия темпсан деятельность претор год источник ничто сообщать
год альбин луск стать консул коллега плебей сначала гай кальпурний пизон смерть последний квинта фульвия флакк провинция авть постумия стать лигурия слишком задержаться рим дополнительный выбор проконсул успеть одержать решающий победа местный племя прибытие альбин луск весь смочь подчинить ряд горный приморский племя
год альбин луск встать глава посольство направить балканы племя дардан попросить рим помощь против бастарн царь македония персея сенат решить изучить обстановка регион вернувшись начало год посол подтвердить дарданий идти полномасштабный война
вершина карьера авл постумие стать цензура год совместный свой коллега квинт фульвие флакк кузеном коллега консулат альбин луск исключить сенат девять нобиль включая сын сципион африканский родный брат флакка список сенатор возглавить марк эмилий лепид цензор впервые сдать подряд мощение римский улица укрепление крупный песок дорожный обочина город построить ряд мост сцена вымостить булыжник склон капитолий рынок тройной ворота несколько портик
смерть луция корнелия лентула год авл постумия занять место коллегия децемвир священнодействие год начаться третий македонский война альбин луск возглавлять посольство крит цель который добиться вспомогательный войско римский армия оба брат аналогичный миссия отправиться африка азия разгром царь персея авл постумия войти состав комиссия который совместно луций эмилий павел организовать послевоенный порядок македония греция год момент альбин луск свой положение влияние наиболее выдающийся политик рим марк эмилия лепида
потомок править править код
сын авл постумия консул год авл постумия альбин
примечание править править код
капитолийский фаста год
тит ливия
полибий
тит ливия
тит ливия
источник литература править править код
источник править править код
капитолийский фасты неопр сайт история древний рим дата обращение май
тит ливия история рим основание город наука
полибий всеобщий история аста
литература править править код
ссылка править править код
авл постумия альбин луск англ
цензор римский век
луция папирия мугиллан луция семпроний атратин
гай фурия пацил фуз марк геганий мацерин
луция папирия публий пинарий
мания эмилий мамерцин луция папирия мугиллан
марк фурия камилла марк постумия альбин региллен
век
луция папирия курсор гай юлий вописк суффект марк корнелий малугинен
луция папирия мугиллан марк фурия фуз
спурия постумия региллен альбин гай сульпиция камерин
спурия сервилий приск квинта клелия сикула
гай сульпиция петик постумия региллен альбин
марк фабий амбуст луция фурия медуллин
гней манлий капитолина империоз гай марция рутил
публия корнелий сципион луция корнелий сципион
спурия постумия альбин квинта публилия филон
гай сульпиция лонг неустановленный лицо
луция папирия красс гай мение
аппий клавдий цек гай плавтий венокс
марк валерий максим гай юния бубульк брут
квинта фабий максим руллиан публий деций мус
век
публий сульпиция саверрион публия семпроний софа
публия корнелий арвин гай марция рутил цензорин
спурий карвилий максим квинта фабий максим гургит
квинта цедиция ноктуа неустановленный лицо
луция корнелий сципион барбат гней домиция кальвин максим
квинта эмилий папа гай фабриций лусцин
луция папирия курсор мания курий дентат
луция эмилий барбула квинта марция филипп
гней корнелий блазион гай марция рутил цензорин
луция корнелий сципион гай дуилий
луция постумия мегелла децима юния перо
мания валерий максим корвин мессала публия семпроний софа
авл манлий торкват аттик авл атилия калатин
марк фабий бутеон гай аврелий котт
луция корнелий лентул кавдин квинта лутация церкон
авл постумия альбин гай атилия бульб
тит манлий торкват квинта фульвия флакк
квинта фабий максим кунктатор марк семпроний тудитан
гай клавдий центон марк юния перо
луция эмилий папа гай фламиний
публий фурия фил марк атилия регулы
луция ветурий филон публия лициния красс див
марк корнелий цетег публия семпроний тудитан
гай клавдий нерон марк ливия салинатор
век
публий корнелий сципион африканский публий элия петь
гай корнелий цетег секста элия пет кат
тит квинкция фламинин марк клавдий марцелла
луция валерий флакк марк порция катон
марк эмилий лепид марк фульвия нобилиор
авл постумия альбин луск квинта фульвия флакк
гай клавдий пульхра тиберий семпроний гракх
луция эмилий павел македонский квинта марция филипп
публия корнелий сципион назик коркул марк попилий ленать
марк валерий мессала гай кассия лонгин
луция корнелий лентул лупа луция марция цензорин
публия корнелий сципион эмилиан африканский луция муммий ахаик
аппий клавдий пульхра квинта фульвия нобилиор
квинта цецилия метелла македонский квинта помпей
гней сервилий цепион луция кассия лонгин равилл
квинта цецилия метелла балеарский луция кальпурний пизон фруг
луция цецилия метелла диадемат либо луция цецилия метелла далматик гней домиция агенобарба
марк эмилий скавр марк ливия друза
квинта фабий максим эбурн гай лициния гет
гай цецилия метелла капрарий квинта цецилия метелла нумидийский
век
луция валерий флакк марк антоний оратор
гней домиция агенобарба луция лициния красс
луция юлий цезарь публий лициния красс
луция марция филипп марк перперный
гней корнелий лентул клодиан луция геллия публикола
марк лициния красс квинта лутация катул капитолина
мания ацилия глабрион луция аврелий котт
гай скрибоний курион неустановленный лицо
марк валерий мессала нигер публий сервилий ватий исаврик
аппий клавдий пульхра луция кальпурний пизон цезонин
публий сульпиция руф гай антоний гибрид
октавиан август марк випсаний агриппа
павел эмилий лепид луция мунация планк
октавиан август коллега
век октавиан август тиберий клавдий нерон умереть находиться должность имя цензор дата цензорство спорный существование цензор год спорно
консул консул римский республика консул
публий сульпиция гальба максим гай аврелий котт луция корнелий лентул публия виллий таппул секста элия петь кат тит квинкция фламинин гай корнелий цетег квинта минуция руф луция фурия пурпурион марк клавдий марцелла луция валерий флакк марк порция катон публий корнелий сципион африканский тиберий семпроний лонг луция корнелий мерула квинта минуция терм луций квинкция фламинин гней домиция агенобарба публий корнелий сципион назик мания ацилия глабрион луция корнелий сципион азиатский гай лелия марк фульвия нобилиор гней манлий вульсон марк валерий мессала гай ливия салинатор марк эмилий лепид гай фламиний спурий постумия альбин квинта марция филипп аппий клавдий пульхра марк семпроний тудитан публий клавдий пульхра луция порция лицин марк клавдий марцелла квинта фабий лабеон гней бебье тамфил луция эмилий павел македонский публий корнелий цетег марк бебье тамфил авл постумия альбин луск гай кальпурний пизон суффект квинта фульвия флакк квинта фульвия флакк луция манлий ацидин фульвиана марк юния брут авл манлий вульсон гай клавдий пульхра тиберий семпроний гракх гней корнелий сципион гиспалл квинта петилия спурин суффект гай валерий левин
статья входить число добротный стать русскоязычный раздел википедия
источник
категория персоналия алфавитуцензор древний римаримский консул век постумия категория википедия статья ручной викификация дата карточкевикипедия статья государственный деятель иллюстрация викискладевикипедия статья изображение тип человек википедия добротный статья патриция римский республикивикипедия добротный статья алфавитустраница использовать волшебный ссылка
навигация
персональный инструмент
представиться учетный записьвойти
пространство имя
статьяобсуждение
русский
просмотр
кодистория

поиск
навигация
заглавный статьислучайная статьятекущая событияпожертвовать
участие
сообщить ошибкекак править правкиновые страницысправка
инструмент
ссылка сюдасвязанные правкислужебной страницыпостоять ссылкасведение страницецитировать страницуполучить короткий кодэлемент викиданные
печать экспорт
скачать печать
язык
править ссылки
страница последний отредактировать август
текст доступный лицензия указание авторство сохранение условие отдельный случай мочь действовать дополнительный условие
подробнее условие использование
зарегистрировать товарный знак некоммерческий организация фонд викимедиа
политика конфиденциальность
описание википедия
отказ ответственность
связаться
кодекс поведение
разработчик
статистика
заявление куки
мобильный версия